====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UN ÉLÈVE . - Estimez-vous la tâche du district terminée  ? et dans l ’ affirmative dans quel délai pensez-vous que l ’ on peut mettre en place les structures régionales .
Entity Name (Type) :: Estimez (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ÉLÈVE (LOC)
Estimez (MISC)
Total entitiy counts: 2

